[大專/大學] 你地通常邊到睇比賽資訊

最近有個比賽 學校deadline先send黎叫我地報
想問下有冇d一站式 or 好嘅渠道獲得比賽資訊